香港同澳門都收埋咗個大秘密

香：喂你夠唔夠膽講呀？
澳：梗係唔講啦⋯⋯
香：唔講唔得呀，我幾廿單喇！
澳：咁⋯⋯你講先啦。
香：我哩排唔掂你知咖，你先啦⋯⋯
澳：唉，數三聲一齊講。1，2，3！

「澳門確診首宗武漢肺炎」
「香港確診首宗武漢肺炎」

今日公開咗啦
多謝大家

太明顯

澳門一國兩制取得驕人成就，支那向澳門人送大禮

讓澳門先上

笑左

紙包唔住火

笑死

一定係咁
澳門有 香港點會一宗都無

澳門限購口罩，香港跟唔跟？

些..羅

高汁

Diu

笑咗

喂 中國都爆左咁多單
我地而家先講都唔係好遲姐
不如一齊講

我睇到大仆街

早就估到

幾時先可以推翻呢個濕鳩政府

好兄弟

Pusgh

中共攬炒

冚球剷

高汁

不過一定係等鬼國order 先講

。

最後好笑

超高汁 好好笑呀

，

好高汁

習大大馬首是瞻
澳門香港才緊隨其後

黑警：冇兄弟呀！

習批准先可以公報

全世界都有秘密架啦
好出奇牙

而且仲要隔兩日扮野避下嫌

之前一直唔肯戴
而家先肯戴口罩嘅人
確診嗰個有冇喺你身邊咳過呀？
唔知？祝你好運

10/10

好似啲女人一齊去廁所咁

武漢：屌我全城就死撚哂啦,但我淨係講左幾十單點算

100/10

澳門係怕俾大陸人搶購曬先限購喎
仲確保有2000萬個口罩供應居民
咁香港呢？

澳門政府仲強制賭場員工戴口罩

屌

呢個好笑

要慶幸香港唔似大陸會de post
如果唔係，呢個消息可能半年後先知

頂，真係比係搞到笑左

（但香港正苦班癈官真係癈到，有無得炒晒佢！！！）

推

約埋一齊講

Hold my beer

夾埋㗎原來

拉，麻煩手足推行動Post

跟撚本就係咁

上線啦

笑撚死

政府：全部人病哂就無人出黎搞事啦！而家全面開放俾大陸人入境！

香港人 戴口罩 有健康身體繼續同佢鬥到底！